向被裝修商店提出不再裝修條件

個人意見

我哋做每一樣野都有我哋嘅訴求同原因
如果商戶可以達成我哋嘅要求
我哋可以停止裝修

就好似如果政府達成五大訴求
我哋就唔會繼續示威一樣

依個係比黨鐵既條件

做到晒依四樣
我哋會停止裝修黨鐵

至於比咩條件比美心、360、吉野家、中資企業
我地可以討論一下

一係達成我哋嘅要求
一係繼續裝修

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

agger
令互屌post沉底

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

當我地有提出條件
對方唔答應
我哋裝修更加出師有名

無止境冇訴求嘅裝修
只會令我哋形象變差

交人 賠償 捐款

「認真」各位手足 借東風啊！！！

推有用post

推

例如美心
佢地無人交啦
咁有無咩其他條件
例如捐錢比星火

依個好踩界，算唔算恐嚇？有預謀？
定係協持人質去談判？

Umm...唔好用提出不再裝修條件咁威逼既語氣...
試下利誘？

BTW, 黨鐵最大股東唔係政府咩？想斷佢運兵線、補給線、犬隻衞星休息站？
仲有，依頭先講完觀塘站係班狗自己裝修，你做咩攬曬上身。

美心其實始作俑者係太子女
但佢地早就同太子女割左蓆
叫太子女道歉？

非常好

1. 咁五大訴求係咪威迫？
2. 唔計火燒觀塘站，其他係咪手足爆先

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

其實無論點都等人權法過左再接JOB做工程
唔好為左出氣而失去左真正既勝利
你裝修佢幾多間鋪都抵唔上個集團被人制裁

唔好玩啦 黨鐵100%政府control

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推